大岩蛇讓球

岡山綠雉0

求Fg水

辛尼特0/-0.5

有無超重注水

意大利-1.5/-2

山口雷法0

金澤薩維根0

勁中